office冇人 做咩好？

D大春袋出哂去開會 依家office得返我一個 有咩做

Thisav